2年未溝過女，應該點樣開場白

如題
呢2年經過左d野個人自信低左膽量亦低左，覺得有好多野變到好陌生，有d無力既感覺 有冇巴絲幫幫我 今年yr3(第一年入u) 對象細2年

食組女都唔識冇撚用呀你

條女本身唔識定朋友